突發 兩MK男與一女在行人隧道....

有字就冇圖，有圖就冇字，忍唔住要打搞伯母啦

屌 係咪天秀 岩先食m記 路過好似見到

係到做乜撚野呀

看圖作文

你果到無睇錯係天水圍嚟，計下角度就知 ip都唔洗check

要唔要近距離拍片

巴打住慧景軒

條女最後點

被拉走 之後就自行想像 毒撚淨係可以望住佢俾人拉走